Big4, 工程年年OT都未死人, 黑警ot幾個月就話要死？

仲有大把工要ot

大把地盤工友都未出聲啦

big 4 工程唔一定要出賣尊嚴同良心，唔一定做過街老鼠
強姦犯點同

黑警仆街
但big4果啲真係無死過人咩

（source係hk01，唔貼link幫佢賺traffic，2019年2月嘅新聞）
僱員懷疑因工作過勞而猝死，俗稱「過勞死」，惟香港未有相關界定。勞工及福利局今日（27日）書面答覆立法會議員張超雄表示，據最新統計數字，由2013年至2018年首三季非因意外死亡的個案，共有635宗，包括2017年全年有137宗，涉及行業主要是「專業及商用服務」、「建造業」，分別有27及24宗。635宗個案涉及最多的是心臟疾病，有57%。

我個fd做地盤雜工
媾唔到條女，被嫌
結果條女揀左個警員

渣ga

big 4 都未出聲

ot強姦同周圍扑人射頭都叫辛苦

選擇左比狗屌既女人都唔方好
你個fd避過一劫

佢到宜家都未媾到女
次次都比人嫌做地盤

lab狗表示 日日都OT幾粒鐘，又低人工

自殺改勞死，攣都拗返直

講真狗眼看人低既女都唔方好啦
屌一手一腳搵錢，又唔係搵得少，又唔係出賣良心，有乜好嫌

consultant平均每日番緊12粒鍾

琴晚放幾點

呢個真，
做工程日日都OT，
有時幾日通頂，
又唔見我地死？

講真 要同返薪酬類近既工比
黑警權又大,風險又低(先進裝備射記者打後生啱好同我講好大風險,我未見有防暴或速龍有受咩大傷),比老細鬧可以打老細(納稅人),OT補水多,冇職業責任,做衰左唔會罰
確係只要你埋沒有良心,呢份工確係比工程會計Lab佬都好做得多

番8半放8半，趕起上來六日都要番，十點十一點收工

邊間咁chur

咩事死都未知。可能同情示威者，俾自己友打死。而家黑警冇乜冇可能。